鍾意姐姐 你問我答

Welcome

不推文

姐姐有乜嘢可以吸引到你

Me too

成熟
普遍好傾啲 靚女

識嘢

溝唔溝到先？

我都鐘意左個姐姐媾唔到

唔知

加油ar

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

哥哥啱唔啱

點識

菜檔

唉爸打可唔可以再我傾下

你條友叫人用不推文 自己就幾個reply都冇用

Push

非gay

屌對唔住

我都鍾意姐姐

唔緊要 用返就得 我都鍾意姐姐

加油幾歲同幾歲？

你中意葉劉？

念在大家都鍾意姐姐 我收貨

屌你

有冇弟弟係到

Raymond鍾意少女

由今日開始係女

冇

加油

你就好 可以溝姐姐

溝姐姐一般有咩技巧

林奠啱唔啱你

唔方便係到講

屌你啦

A09?

機械人有冇分

我都鐘意左個姐姐 但係年齡差唔少下

點解咁多人鍾意姐姐

屋企人比唔比有冇比壓力你

我都鍾意姐姐個種成熟唔係同齡比到

覺得自己屬於邊類型細佬

My friend Joe is 30 years old while his girlfriend is 37. Joe isn't very well-to-do while his girlfriend's family is very well-off. Last Sunday he gave a house party where cheap wines were served. The sofas in his apartment are made of some cheap material. His television is cheap and nasty. Some of us wanted to watch the news so I said "If I could turn the television on please" Joe then said "Sure. If you would switch to the news channel" Recently Joe got some new clothes on the cheap from a shop facing possible liquidation. He bought a pair of cheap shoes that fell apart after a couple months so I bought him a pair of good quality shoes. He's too cheap to buy new shoes. He's very mean with the air conditioner too- it's only on for an hour each day then he turns the fans on and opens the windows instead but the air conditioner was dirt cheap. Last month he vacationed in Macau but he's so cheap he didn't even buy us postcards. He stayed at a three star hotel where it serves cheap and cheerful food and sells cheap and cheerful clothes. He's a flutist. He explained to us regarding a piece by Ravel "This passage should be played beautifully rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap" I saw lots of his pencil writings on the score such as: cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis since maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards you can pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for exams, auditions and live performances." He asked me to get him some Rachmaninoff scores as I can get them on the cheap from a friend of mine. He's a boxing fan. We watched a boxing fight in which Paul hit Chris with a cheap shot after he lost to Chris. We watched a comedy show as well which was full of cheap laughs. The comedian is famous for his vulgar manner and wearing a vulgar suit. His grandfather was a cheap liar and gangster. His jokes and jibes were cheap and vulgar. By the way say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you while you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels don't watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said that my heart will always be fine with you in it. Last summer my friend Simon married Chloe, his girlfriend from Tinder. They were married by a pastor in Rosewood hotel. I said "Wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "Thank you for letting us share in this joyful day. We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "Congratulations on finding each other. Your greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "Wishing you fulfilment of every dream!" Do you believe in horoscope? What zodiac sign are you? To me the personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a Virgo. Tell me about the disposition and personality traits typical of a virgo. I wanna see if they're accurate. Are you into meditation as well? Today many people practise zen meditation in pursuit of tranquility and happiness.

有征服感

羡慕 同細過自己既拍拖睇落幾好

好奇鍾意姐姐嘅係咪大部分都有家姐

姐姐主動啲
有女人味
唔使下下都小鳥依人 而且可以一齊奮鬥

姐姐好高興見到愈來愈多人中意姐姐大家加油啊

如果年齡大過你但性格幼稚點算

點先識到

唔好太幼稚ok

姐姐先正

我都係中意咗個姐姐，係公司training 識，雖然只係見過兩次，都有傾有講，互相都有好feel,成日細佬細佬咁叫，又心地好有笑容，可惜番唔同地方，不過佢番個度好近我屋企。我份人又怕醜，都唔知點追佢好

衝啦

主動啲積極啲唔好怕衰
不過只係見過兩次又點成日叫細佬

因為個陣 training一開始要我哋主動識3個其他枱嘅人，我份人又怕醜，但係佢都主動搵我，聊我傾。放飯原本諗住自己食，因為我份人又獨來獨往，佢又係後面落泥叫我同佢哋食。食飯個陣都有講下好多自己野，佢知我細佢4年就之後叫弟弟，活動緊或者行過都弟弟，不過個陣我同另外一齊兩個食飯(1男1女)嘅都叫佢姐姐，我都係叫佢英文名

遲D頌有一日會 Training , 延左期，都唔知點好

好唔好砌

把握機會
她可能是抱住照願新人的心態，未真係認識她唔好FF太多住，既然心動就不如行動啦

姐姐好正

我都對姐姐情有獨鍾 唔知點解

鍾意姐姐既

啱呀